沒有罐子，這是一個乏味的過程，但你可以在一片錫紙、一個罐頭或一個瓶子裡一次融化幾隻燕子，這些都是被一個邋遢的徒步旅行者丟棄的。《如何在野外生存三天》|基思·麥卡弗蒂/菲爾德與溪流| 2021年1月26日|科普
不可爭辯的是——特別是在大多數事情都感覺像一隻艱難的燕子的時候——這是一個似乎非常容易下降的運動。幾乎無政府狀態：風格委員會與索菲斯蒂·波普的流暢聲音|米娜·塔瓦科利| 2020年11月20日|華盛頓郵報|
對於50歲的前摩門教同性戀者蘭迪來說，這種療法是一種特別難以下嚥的苦果。你丈夫絕對是同性戀：TLC對摩門教的痛苦描述|薩曼莎·艾倫| 2015年1月1日|每日野獸
《泰晤士報》曾在2013年獲得過四次普利策獎，但斯諾登的失誤讓人難以下嚥。《衛報》是否在隱瞞《紐約時報》的斯諾登報道|勞埃德·格羅夫| 2014年10月14日|每日野獸
更讓人難以接受的是：佩裡喜歡把自己的名字放在許多項目的前面。《消失的女孩》最大的轉折點是出色的泰勒·佩裡（Tyler Perry）|亞歷克斯·蘇斯金德| 2014年10月6日|每日野獸（DAILY BEAST）
這是一顆難以下嚥的藥丸，不是因為演出不好。艾美獎最大的冷落和驚喜是：《現代家庭》、《麥康納》等|凱文·法倫| 2014年8月26日|每日野獸》
約旦的處境更加微妙，伊斯蘭國非常希望吞併約旦。真正的空戰如何摧毀伊斯蘭國|克萊夫·歐文| 2014年8月23日|每日野獸
然而，飢餓必須得到滿足，我不得不吞下我的驕傲和我的五便士。英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭50年的鐵路生活|約瑟夫·塔洛
吸菸時，他們吞下菸草的煙霧，導致一段時間的中毒。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
建造它們的鳥類吞下了生長在珊瑚礁上的某種粘性雜草。Alila，我們的菲律賓小表妹瑪麗·哈澤爾頓·韋德
這裡有一些東西是為小提琴製作工藝中的“寶貝和乳兒”準備的。安東尼奧·斯特拉迪瓦里|霍勒斯·威廉·佩瑟裡克
我不相信她講的那個故事。相信我，夥計，從開始到結束這都是個大謊言。他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪